[懷舊撚] 寶物沉歸底 50-70年代香港生活舊照

話說近日我屋企嘅老人家要搬屋，清咗好多垃圾
咁做不孝孫當然上去尋寶
發現佢屋企收埋咗一大罐舊相，全部係兩老當年拍拖到生B 仲有一大堆唔知邊位嘅相片，索性全數充公打算一代傳一代

有見及此，我打算三不五時搵啲貼上嚟分享吓
唔知有無懷舊撚有興趣睇

仲有本1981年年鑑

有啲米

1969年6月17日
唔知兩老邊位朋友咁勇去非洲旅行
定還是澳洲土著？真心唔知

上排右一係咪好似某某補習天王？

1966年10月25日

1960年元旦攝於粉嶺蓬瀛仙館

十月廿五嗰張個男人打幼tie

lm

lau ming

留名等睇珍藏仲豐富過博物館

一定有錢人
影咁多相

我公公婆婆後生好靚仔靚女 （第三張左一左二）
仲有好多相 又有啲明信片但無年份，可能係80年代

休息睇吓書先

呢張最右條友個髮型潮到

More

右2有啲似William Hung 㖭

留名
黑白相好有FEEL

遲早變歷史文物，要好好保存
英殖時代嘅香港年報，恐怕只能去中央圖書館嘅參考圖書館，先至可以閱覽到

巴打一定好靚仔
阿公靚仔都咁

以前啲人嘅字寫得好有心機

阿公點解你咁型

我公公婆婆由細都係香港大，係二戰時婆婆去咗大陸避難（嗰陣佢得幾歲）
阿公就好似二戰時人在澳門

William Hung係我公

一定會珍藏 留比下代繼續傳

粉紅色床單 你肯定係巴 ？
不要幻想我個樣

似係 身光頸靚咁

真係好似果個補習天王